Twisted Sister歌手Dee Snider在社交媒体上谴责反面具者，这些人走进佛罗里达州的塔吉特商店，一边扯下面具，一边大声喊着该组合的热门歌曲《We 're Not Gonna Take It》。 Twisted Sister的Dee Snider不赞成反面具者使用“我们不会接受”(We’re not Gonna Take It 
 她指出，通过将更多的碳储存在无法释放到空气中的地方，这也有助于减缓气候变化。 沉闷的沿海土壤? 这就是为什么生态学家喜欢它们|艾莉森·皮尔斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|学生科学新闻 
 雪花公司一开始只涉足数据库市场的一个领域，即存储大数据并为商业分析应用提供数据的数据仓库。 来见见雪花，有史以来最热门的科技公司ipo之一 
 据报道，这家总部位于库比蒂诺的公司将于本月晚些时候在中国这个全球第二大智能手机市场开设网店。 苹果在印度的在线商店计划是在正确的时间迈出的正确的一步Ananya Bhattacharya, 2020年9月14日|Quartz 
 它也非常容易储存和携带从一个地方到另一个地方。 组织你的生活的台历|流行科学商业团队| 2020年9月10日|流行科学 
 这是他们在一家杂货店里半摸半摸; 她喜欢康普茶。 你所有的网络男友都有主了:高司令，康伯巴奇，现在还有约瑟夫·高登-莱维特，梅丽莎·利昂，2015年1月3日，每日BEAST 
 他出生在皇后区南牙买加的移民父母开的杂货店楼上的一间公寓里。 马里奥·科莫，民主党令人沮丧的英雄，去世了，享年82岁 
 一路上，布林斯利变成了一家药店，但不清楚他是否买了什么东西。 独家报道:一个警察杀手的最后时刻|迈克尔·戴利| 2014年12月31日|每日野兽 
 和你一起工作的人，在杂货店见到的人，或者在教堂见到的人? 奥巴马在种族问题上是正确的。 媒体错了。 Keli Goff | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 在商店或餐馆里，有人走到我面前向我要签名或和我说话，这没什么。 色情明星年度盘点:无人驾驶的情色，贝儿·诺克斯和狂野的性 
 这使第二卷有一种苹果储藏室的味道。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第107卷，1894年11月3日|各种 
 在这种交通中，他赚的钱很快，他开了一间办公室，随后在埃斯科尔塔开了一家自己的商店。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 干燥的土地被太阳晒得有好几英尺深，正在释放白天积聚的热量。 红年|路易斯·特雷西 
 在店里，他是决不会让步的，但他不习惯听到这样大声的赞同和反对的声音。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 她是草原的产物，美好的未来正等着她，因为她的作品是原创的。 homestead |Oscar Micheaux